%@P:exocorcp
%@Dif:3
\opset{voperator=bottom,decimalsepsymbol={,}}
Recopie et complète les multiplications suivantes :
\\
\begin{center}
\opmul[displayshiftintermediary=all,
operandstyle.1.2=\trou,operandstyle.1.1=\trou,operandstyle.1.-1=\trou,
operandstyle.1.-2=\trou,intermediarystyle.2=\trou,resultstyle.3=\trou,
resultstyle.2=\trou,resultstyle.1=\trou,resultstyle.-1=\trou,resultstyle.-2=\trou]
{23,19}{14}
\kern2cm
\opmul[displayshiftintermediary=all,operandstyle.1.2=\trou,operandstyle.1.1=\trou,
operandstyle.2.-1=\trou,intermediarystyle.1=\trou,
intermediarystyle.2.2=\trou,intermediarystyle.2.1=\trou,
resultstyle.4=\trou,resultstyle.3=\trou,resultstyle.1=\trou]
{749}{8,3}
\end{center}
%@Correction:
\begin{center}
\opmul{23,19}{14}
\kern2cm
\opmul{749}{8,3}
\end{center}
%@Commentaire: Les tables de multiplication doivent être bien maîtrisées.